都過左咁耐 知錯了

牙joe知錯了 有無手足一齊番屋企😔

屌你
你自己要返去咪死返去，唔好係到叫春

返咗去做冬喇

手足5好咁死先啦

151齊做冬

你翻去先🙁我地遲d先

走啦屌 無人留你呀

5遲得嫁la

手足一定要挽留蟲蟲😭😭😭

挽你妹 同條女食緊飯 唔得閒理你

偽毒😭😭😂😂

我幾天沒吃飯

我快要食屎了

留底比我🙍🏽

岩岩柯緊 你係咪要
我ws比你驗貨先

留名

Halo😁

你返到去emoji 都冇得你打，個名條蟲都冇埋，咁鍾意咪返去囉，喺度呻吟做乜

Ching又講得幾岩

搬左屋好耐啦 呢到咪我屋低

( Show Blocked User - 天龍蟲蟲🐛🐛 )